邊個再叫林鄭做母親 我屌爆佢老母

你班仆街 咪撚再比林鄭d言語藝術呃啦
我地有出糧比佢

佢對我地負責係應份
何況佢一直以黎都做得咁差
廿妄顧香港人利益
只係搏命奶共
佢居然厚顏無恥到敢自稱香港母親
但最令我氣憤既係竟然會引用佢所謂香港母親既言論
話母親應該點點
聽到都起晒雞皮

林鄭係我母親，所以你屌爆我老母=屌林鄭

日日屌緊

重口味

我屌你老母

咁連登以後大家未無圖開post
博老母俾人屌